【緊急】聯署要求中共因肺炎而賠償！

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

Hong Kong is not China!

push

pish

賠！

China Pay!

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

推

呢個正

樓主 一起推

推爆佢

全球賠, 港澳台冇份

攞香港個庫房去賠

推推推

推呀推

push push push

賠返一萬億虛擬貨幣比你

上啊上啊